上lab上到隻狗咁都係得1credit 公平咩

今個sem仲要有兩個lab
有冇同路人
鳩噏完 繼續打report

利申: 細電撚

預左無人理我 連登得00後

慘得過我有4科lab?

再嘈皇天擊殺你

抄sources 啦on99

真

唔想比人捉plagiarism

無人想知

巴打咩科

lab report咁少野就收皮啦

唔抄就真係 on9

果時take 樓主呢科，未做lab 已經print 好份 pre lab 同report